情緒低落 有咩充電方法?

好累 做人日日好無動力
本身做開運動
做完運動面對現實生活壓力
就覺得好累好快
大家有咩放鬆好方法

買條type c 線
10000mah 充電寶
就可以隊自己屎眼

人人唔同

聽歌 發呆 冥想 沉澱 睇月亮睇雲
夜晚去海邊 睇海 揾星星 人少丟下石頭 畫下沙

野餐

人人唔同架喎
我之前鐘意一個人一邊散步一邊哼歌
最近鐘意聽住音樂睇住蠟燭啲火自己燒
BTW You are not alone.

好辛苦 好攰 但係瞓唔到 我真係好辛苦

訓 訓唔著就睇書 打機 久而久之識就冇事

好撚好笑?
仲要用蚑共中文
充乜撚嘢電寶呀屌你老母，係尿袋呀屌你老母
屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

日日做運動
休息日去按摩肌肉

打飛機

舉鐵

如果真係好低落會搵間好少少嘅酒店自己去住三日兩夜買堆酒浸個浴

愈睇愈差

其實只係短短地易追

Trust the process of life bro

即刻出去行下
行到咁上下就會口水鼻涕眼淚一齊流

同貓狗玩

揾朋友吹下水
靜靜坐係到留意身邊事物舉動
夜晚睇海吹風

睇白銀之匙睇完有少少治療心靈
唔得就去訓下教大喊一場
希望你心情會好啲

一開始套下料先
留意隔離屋個妹妹幾時會自己1個人喺屋企
之後襯佢放學返屋企嗰啲時間就跟住佢入埋屋
瘋狂後入佢再中出埋, 之後拍片拎返去慢慢回味
記得完事比返50蚊佢去買零食, 佢就唔敢同人講

揼下正骨
一邊鬆下根骨
一邊同啲阿姐吹下水
發覺佢地好多都生活空虛無奈寂寞
社會上好多冇角色、隱形既人

好sad...